[大成功呀] 全世界都配合香港不拜年不出街消費杜絕蝗蟲行動

唔通呢d就係天意 係2020年嘅好開始

佢地會出來偷呃拐騙，呃資源